PM Theresa May 文翠珊將於明天宣布辭職

英媒報道文翠珊或於星期五宣布辭職
2019-05-23 HKT 12:46

（美聯社資料圖片）

英國《泰晤士報》消息，英國首相文翠珊將於當地時間星期五宣布辭職。

報道說，保守黨後座議員組成1922委員會，召開閉門會議討論是否修改黨規，容許可以即時對文翠珊提出不信任投票。

文翠珊的盟友認為，她與1922年委員會主席布雷迪會面後宣布辭職。

較早前，英國樞密院議長兼下議院領袖利雅華不滿首相文翠珊處理脫歐的手法，宣布辭職，表明不再相信政府的方案能夠落實脫歐。

文翠珊面對提早下台的壓力，有內閣成員說她已無法留低。

邊個做都死

Theresa May prepares to quit after cabinet mutiny

PM will announce departure tomorrow, allies say as Leadsom becomes 36th minister to resign

Theresa May is expected to announce her departure from No 10 tomorrow after a cabinet mutiny over her Brexit plan.

The prime minister defied an attempt to force her from office last night, insisting that she would spend today campaigning in the European elections. Her allies believe, however, that she will declare that she is leaving after a meeting with Sir Graham Brady, chairman of the 1922 Committee.

Mrs May was finally cornered after cabinet ministers joined the Tory revolt over her offer to facilitate the option of a second referendum.

Last night Andrea Leadsom resigned as leader of the Commons, becoming the 36th minister to quit Mrs May’s government. She left to avoid having to lay out the timetable for legislation today that she…

End of May is end of May

幫Cameron執屎，根本冇得搞

theresa may cry....

破燈？

呢舊屎害死成個英國

女人治國
走啦奶共狗

無計，只可以重新公投，投完辭職

全英既人一齊屙既屎

好文采

100%既波
我相信老燒話太陽東方昇起都會破燈⋯

班人咁撚大愛 換浸浸都死啦

係就一天光晒，英國可以歸隊（八國聯軍）了

同「亞太區有一天會成為亞太區」對韻

將會成為經典

連登一早有方案

學林鄭強推方案

May姐

邊個會頂

點做都死

都未計上次國家安全會議
自己死支持華為
被踢爆即炒國防大臣
根本係鬼頭婆喇
明顯到咁

下一個唔好奶共

唔好辭喇May 姐
係做唔掂之間你已經做得最好
後繼無人 會滅國

林作偶像係時候上啦

其實工黨點先會支持個方案

邊個上台英國都會分裂

日已落帝國。

奶中奶撚到雪雪聲

希望由男人做首相

女人呢垃圾生物真係唔識治國

Corbyn做到首相嘅方案

北愛

仲要明明佢自己都唔係脫歐派
and
壇野係黨搞出嚟

蘇格蘭想走咗好耐

叫boris johnson 出黎坐正執屎啦

仲有蘇格蘭

snp算係咁，首先搵到eu法律裁決，令到may deal永遠過唔到，之前又講如果脫歐就尋求獨立。
加埋北愛，英國可以得返英格蘭同威爾斯

脫歐脫到滅國 真係自己攞黎

仲有成個星期先到end of may

拿拿臨放棄北愛之後全力奶侵啦！輸少當贏。

May 姐唔玩咁跟住點呢 ?

我講下咋喎⋯⋯

保守黨快 d 攪完退歐集中精力攪香港

講佢就叻，中間呢幾年潛咗入老母閪又唔見你講

最好選個類似Trump咁既人出黎
唔係英國無運行

話時話 eu court算係唔話得

話uk可以隨時撤回脫歐而唔需要其他成員國同意

之前有個笑話（唔知grammar點）
British may see end of May before end of April

搵個第二隻替死鬼上去, 開過個公投, 之後當冇事發生, HAHAHAHAHAHA

人地歐盟嬲鳩你喎⋯⋯

第二次公投feel 到佢會落台
議案係歐州議會押後再押後 拖得就拖

歐乜Q 盟呀, 歐盟有限公司, 咪一樣係求財

保留歐洲關稅同盟。

之前唔係講過30/05先RESIGN?

Choosing Boris Johnson as prime minister would be a dangerous gamble

Before making their bet, Conservatives should ask themselves three big questions

May 22nd 2019

THE CONSERVATIVE PARTY has a long history of making big bets on mavericks whenever it thinks that its back is against the wall. Before they won the party leadership, three of the greatest Tory prime ministers were cordially loathed by their party. Margaret Thatcher was regarded as a polarising ideologue who lacked the ability to connect with voters or command Parliament. Winston Churchill was a boozy bloviator and serial bungler, launching the Dardanelles campaign and clinging to the gold standard. Benjamin Disraeli was a flashy outsider who had no achievements to his name other than undermining Robert Peel over the Corn Laws. The Tories punted on all three and won big.

It looks as if the party is about to gamble again on Boris Johnson. The former foreign secretary is the overwhelming favourite among party members, who elect the leader. His only obstacle is persuading enough of his fellow Conservative MPs to put him on the shortlist of two. So far they have been sceptical. The charge sheet against Mr Johnson is a long one: a chaotic private life, a habit of bending facts, a lack of focus and discipline and being what Sir Max Hastings, a former editor of the Conservative house journal, the Daily Telegraph, calls a “gold-plated egomaniac”.

Cameron留低果堆屎邊個上都搞唔掂架啦

Borris Johnson 出嚟執返佢啲屎啦

你選個侵侵出嚟都要個國家有美國咁把炮先得㗎

人地咪吹你拿拿林俾分手費囉
之後想復合重新俾申請費

林奠阴娥呢？

Conservative除咗Boris Johnson仲有邊個可以上

畀少dd錢但乜發言權都冇

變自宮發炎人

janice

日落啦

高汁

Michael Gove
但我唔明點解佢地咁急踢走Theresa May

when i was small

終於唔使見娶隻支那間碟雞嘅外交大臣

淨睇佢講啲野，會以為係中共官員講出黎

BNO

工黨*

而最撚賤係 ， 而家工黨黨魁下下say no
盲反

下議院班垃圾乜柒都投No

關工黨咩事

其實佢肯早半年決定辭職
應該有可能舉行第二次脱歐公投
就係佢死唔肯
錯過左一次比大家落台階機會

聞說同哥賓有共識,估計可能俾位哥賓上再做鳩工黨.扮反對黨呀喇.

當初英國佬諗住佢帶頭脫歐既話會有好多國家跟
形成一個脫歐時代, 瓦解歐盟
點不知個算盤打唔響

隻貓： 咦 你地又換人啦，廢物

奶共 抵死

霉姨係中國人民老朋友

當年大部份連登仔：歐盟死左膠，英國脫得好！

仲有keren ann首end of may, 三句一齊用

躝啦

May may rest in May.

咁邊個執屎？

香港咪跟咗攪退聯
攪到而家成盤散沙咁, 承受結果
集中唔到火力對抗「送中條例」

根本當年May就唔應該選到做首相
唔係Boris Johnson俾Micheal Gove出賣現被逼唔選
May同Johnson爭全國tory member投既既 一定係Johnson贏 然後no deal就搞掂晒

第一次無歐洲盟友.........

反拿破崙 俄國，普魯士
反德國 法國

MAY 本身係呀

奶共閪

佢有個執政聯盟係majority

早應該走啦，都幫左咁耐，又要俾人話。
呢份工吃力不討好，卡梅倫就unun腳

點解係咁有人攞嚟屌女人治國
明明May姐已經做得算係唔錯

係 佢已經做得好好
睇死下一個接任人
會再黎多次脫歐公投

中英聯合聲明運作正常
死仆街

好地地走去奶共，女人真係唔可以做管理層

講個笑話

女人治國

其他黨以為贏左
到下一個上就會意識到點做都係一個死局黎

Meet me at 6 o'clock in the House of shuffles... cards... Commons.

如果你係原創
相信你可以將呢句紅到去外國!!

2017年已經見過差唔多既句子
果時又係話佢搞唔掂會落台

拖下拖下拖到2019

然後 Corbyn 做到 pm 又到 CP 玩嘢
之後無限loop到WW3

不過cp應該唔會陪lp癲

攪到兩面不是人

廢英奶共，賣港求財
祝你早日亡國

條奶共屌豬友仲好意思得閒講兩句風涼話 話冇後悔call Brexit vote
冇後悔又揸揸臨劈炮

啲英國首相真係好鍾意辭職

俾我係黨員拿拿聲送呢條友一程

然後個個都等下屆

希望 Johnson 成功

Trump 就去英國，睇吓見唔見 Johnson

無留意祖國嗰邊邊個上場對中共最強硬？

成口炎黃子孫

what

留名睇又走唔到

奶共者死

第一個元首倒下了

左膠報

係咪有少少調轉左
May自己根本唔想出黎做
佢自己立場只不過係疑歐
係當時成個黨都驚孭鑊先推左May出黎
Johnson仲衰 佢自己形象又懶
公開支持完脫 然後又唔肯做 同出賣冇咩關係
同埋相信依家May走左都冇人會企出黎
個個都睇佢食屎

我改少少個meme啫

仲有撚力。

2016/06/30

到今天，高文浩自行宣布自己會角逐保守黨黨魁，又說他的結論是約翰遜不能團結保守黨，也不能帶領政府面對末來的挑戰。

根據英國《衛報》的統計，過去數年，高文浩至少九度表示自己未具備當領導的條件，所以當他宣布參選時，令很多人大感意外，同時相信，他的離棄，對約翰遜造成致命傷。《衛報》引述消息指，高文浩是在昨晚（29日）才正式決定不支持約翰遜，但他不想看到留歐派的內政大臣文翠珊在幾乎無對手下成為領導人，遂決定自己參選。

至於向來行事不大講章法約翰遜，在宣布不參選時說，經過徵詢黨員的意見後，他認為自己不會是下任首相。

I know the sun must set to rise

End of May呢位巴打犀利

方案之前連續比人bam幾次已經要走啦

阿媽係女人嘅事

根本 May 做得好差，唔只處理退歐差，
對華為更加唔知佢做乜撚野

以前做home office已經受人唾罵，上位做PM就推Amber Rudd食佢以前啲手尾
真係閪女人黎

人地幫班咖哩佬都唔會理你

應該好多花生食

了解清楚分手費到底係乜先

本身要俾

搞咁耐都搞唔掂就應該辭職啦

唔夠Andrea leadsom 閪，成個八婆咁

睇埋德國

May姐真慘，英國班議員要佢同歐盟傾好既條件，但歐盟做乜要放水比英國？根本係不可能任務。

到傾唔到就入晒May姐數，議員自己又乜方案都否決。叫國會做指示性投票，十個八個選項又全部否決。一方面屌首相做唔到，問返你班大帝想點又冇意見，咁點撚樣搞。邊個做都死

而家仲想賴死唔走

【英國脫歐】文翠珊否認明日辭職 英鎊跌幅收窄（第三版）

不過，文翠珊發言人稱，她目標仍專注處理脫歐事務，下周將按計劃迎接美國總統特朗普，間接否認文翠珊明日辭職傳聞。

外相侯俊偉（Jeremy Hunt）亦堅稱，文翠珊至特朗普6月3日至5日訪英時，仍然會是首相。

9upper

脫歐立場強硬者出任首相機會大增
11分鐘前

【Now新聞台】英國首相文翠珊公布的新脫歐協議方案，引起黨內強烈不滿，屬脫歐派的下議院領袖利雅華宣布辭職。有報道引述消息指，文翠珊明日會宣布請辭。

英國民眾對於兩大主流政黨保守黨和工黨無力解決脫歐危機，已經感到厭煩，為支持無協議脫歐的英國脫歐黨增添不少聲勢。民意調查顯示，脫歐黨將成為歐洲議會選舉的贏家，勢必為脫歐危機增添更多波折。原因是脫歐黨的勢頭，可能驅使不少保守黨黨員支持一名脫歐立場強硬的人，接替文翠珊做黨魁和首相，令到保守黨跟工黨協商，打破脫歐困局的希望更加渺茫，甚至有機會觸發英國無協議脫歐。

市場流傳多個接替文翠珊擔任首相的人選，最高調的是前外相約翰遜，他一直是脫歐陣營的主旗手，一直認為無協議脫歐，才可如實反映公投結果。

他出任首相最大的阻力，除了因為他擔任外相時無甚表現外，社會上亦有人發起「阻撓約翰遜」運動，極力阻止他拜相。

剛辭任下議院領袖的利雅華在脫歐陣營中擁有高人氣，但她2016年跟文翠珊爭奪黨魁時，曾因失言諷刺文翠珊沒有子女，而被迫退出角逐，參選表現有待驗證。

巴基斯坦裔的內政大臣賈韋德，2016年支持留歐陣營，但現在成為一名無協議脫歐的支持者，近期因為處理移民問題不力而人氣急跌。

外相侯俊偉原本是一名留歐派，曾支持舉行第二次脫歐公投，但近日轉軚，表示在留歐和無協議脫歐之間，他寧願無協議脫歐。他作為首相的優勢，是可以團結黨內不同派系。

至於其他可能人選，還有屬脫歐陣營的環境大臣高文浩、前脫歐大臣藍韜文。

北愛獨立， 蘇格蘭獨立

呢句一睇就知已經俾人講到爛

每次見到Jeremy Hunt個名都無名火起
又奶共，又搞到NHS一舊屎咁

佢啲奶共言論仲難頂過香港保皇黨

咩戲

婚外情呀，唔深潛一輪點得

你嘅見解好獨特

成日話佢走咗去，都唔知係點傳出黎

Jeremy CuntEven more despicable then Michael Gove and an absolute folderol

激到Churchill 跌返起身

是，大臣

依家英國政客全部係投機主義者

咁好心依家支持硬脫歐嘅內閣聽日辭職啦屌

正，可惜humpy評論歐盟嗰句嘢無人理

其實行wto terms, 再同五眼傾埋free trade同free movement, 掂過碌蔗！

Boris Johnson 大熱門

唔好再炒車啦
根本只係啲人喺報紙到鳩噏
PM will announce departure tomorrow, allies say as Leadsom becomes 36th minister to resign
Theresa May is expected to announce her departure from No 10 tomorrow after a cabinet mutiny over her Brexit plan.
依啲新聞過去2年幾出過幾百萬次啦，如果多幾個人辭職就代表may姐會走，一早走咗啦。次次都話may姐俾人逼辭職，最後根本拉唔到佢落嚟，佢自己亦厚面皮唔走
人地英國同歐洲人睇到嫌晒啦，你睇除咗嗰兩份報紙仲有咩人講？
may姐自己都講投完佢個deal佢先宣布「幾時辭職」，點會今日辭職呀，咪傻啦

陶傑不願面對系列

林奠呢？

脫歐公投嗰陣都多嘅

而家就係no deal英國收皮wow

無北愛加蘇格蘭

晨早走晒啦
依家留係到全部都remainer咁濟
Philip Hammond
Amber Rudd
Jeremy Hunt
仲有Ken Clarke John Major Micheal Heseltine呢班廢老係背後發功幫班remainer搖旗吶喊

我上兩頁咪講咗佢想賴死，quote埋
呢啲算咩炒車，好閒咋喎，而家佢自己講7號走

文翠珊：6月7日辭去保守黨黨魁職務
2019-05-24 HKT 17:07

英國首相文翠珊宣布，在下月7日辭去保守黨黨魁職務，她已向英女王匯報會繼續擔任首相的工作，直至選出繼任人選。

文翠珊在當地早上與保守黨內「1922委員會」主席布萊迪會面後，在唐寧街10號首相府外發表聲明說，自己任內已經竭盡所能，對仍未能就脫歐協議說服國會議員，感到十分遺憾。她又說，繼任人必須就脫歐問題在國會達成共識，只有各方願意妥協，才有可能就脫歐達成一致。

文翠珊說，能夠出任首相是一生的榮幸，她最後含淚表示，很高興為自己深愛的國家服務。

Johnson

邊度有得睇？

仲有，今日宣布咗辭職喇，唔係投完呀 >

Theresa May to resign as prime minister
15 minutes ago

咪撚on9啦 第二次脱歐公投
投完出嚟脫歐派唔服點拆
返小學讀多幾年書先上嚟9up啦